12星座之金牛座嚟圍爐吹水（3）

金牛女女/仔仔快啲嚟圍爐啦
有咩問題帶望大家都答到你
問我嘅 我都會比心機答下㗎
又或者一齊話下其他星座啦哈哈

話說樓主之前個tg金牛gp係同人合谷
依家我決定自己搞啦
有興趣入嚟玩下問下感情野都得㗎
個谷齊人就開 唔怕小圈子

想入谷擺低tg都得

上網copy

金牛座小特點：
1天生善良，感情脆弱；
2金牛平常的脾氣是典型的外冷內熱；
3牛牛的耐性是很好的；
4金牛天生就有一種保護人的慾望；
5最討厭人性的兩點背叛與撒謊；
6做事不喜拖泥帶水；
7對讓他失望的人，冷酷到底，沒有幾次改過機會
8醋意是蠻足的；
9金牛很囉嗦；
10金牛的心很軟。

一個金牛都唔見

就嚟可以自推十連

已留tg, 入去9 up 下先

愛心打破0回覆

加咗啦

客家人窩😹

金牛座d人係咪通常都食軟唔食硬🤔

喺

我係
對方愈係壓迫我就企得愈硬，理撚得佢咩後果

啱呀 冇計傾

11點啦都冇人吹水

金牛係咪對個個都口花花

點解咁講
男仔係㗎

係啊 成日對我講啲撩妹語錄

好尷尬 同埋佢哋都比較急性
好易變狗公mode
一係超毒 一係狗公mode

不過之前有個女主動想溝佢，佢又唔理人。
其實佢係咪當我係fd先開呢啲玩笑

首先 佢都要對住有feel嘅人先狗得起

有冇摩羯金牛故事分享下

留名

爛初錯過咗

我唔明點解話金牛摩羯係絕配，我同條垃圾摩羯男拍左4年拖，呢4年都俾佢折磨死 0浪漫，生日周年喜好乜都唔記住，生活平淡無味，一齊左半年已經成日發脾氣又硬頸，己所不欲既野全部施加係我度 自私到死淨係理自己感受，我委屈喊仲要嫌我煩發更大脾氣！！！

以後都唔會再同摩羯男拍拖

星座唔好信晒 大部分更多係人嘅問題

處女表示：

性能力滿足到我
但眼中只有錢，真係好俗、好市井

你講你自己？

講事實.
所以我最後揀咗魔羯
有能力、有謀略、有風度

搵到真愛咪好 冇問題㗎你揀邊個都

金牛LM

嗨～

摩羯男係咁
你要食住佢. 就要瘋狂挑剔佢
比佢更強、更利害，等佢無得離開你

Thanks

想同你地講句：
其實錢人人都愛，但唔需要無時無刻放係嘴邊,
或者日日計住

ps. 同金牛一齊過幾個月
永遠出街aa，話唔想我感覺比人「包養」

金牛here
前任同現任都係射手

咁其實係佢唔鍾意你姐 識金牛嘅人都知 對住真正鍾意嘅人 唔會計較錢⋯

我留咗TG啦

盡快加

唔好話挑剔，我好心勸佢eg返屋企要洗手/唔好借錢俾朋友買iphone佢都唔高興發脾氣 太硬頸

當然個人性格都有關係 但摩羯男已經係心理陰影

會唔會嘈交嗰陣，
你太過忍讓？
通常呢啲我會講道理，駁到佢冇聲出
之後佢死死氣認錯

所以其實嘈交唔係壞事

佢死要面，我同佢講佢錯咩、講道理、講將心比心佢都會好嬲，係大男人到完全接受唔到人哋批評自己，然後講講下就話要冷靜呀，就會掉低我係街出醜。死都唔會做任何野氹我，淨係永遠不情願咁講：唔好意思我語氣重左。（但佢都唔會認錯）仲有其實佢會聲稱係下意識咁推我踢我，所以我都決心唔會原諒佢了。

利申 我無係街大聲鬧佢 自己都唔中意做人地既笑話

依家唯一希望係搵到一個真心錫我既男人雖然份工唔會識到

點解我個fd係寵妻狂魔嚟
睇嚟都係要睇人

身邊朋友既摩羯男ex都係賤人🤦🏻‍♀️ 自私到仆街

咁你覺得夾唔夾

我個個好男人到 買晒燕窩比女朋友食 因為聽講會皮膚靚個啲

仲有無多幾個 介紹下

你好迷魔羯座咩

可能金牛女太溫良賢慧
唔似處女咁腌尖、摩羯女咁強勢

我所有使費都係摩羯男友出

摩羯男，正野

一聽買燕窩就知係會花心思 同埋真係好為女友著想既人
唔關星座事 對摩羯已有陰影

所以話真係睇人

我覺得呢點又唔太吸引 一方面幾個ex都唔計較錢，另外自己都搵到錢 覺得點都要自己間唔中俾下錢唔洗怕欠左佢

反而佢留意我中意咩/需要咩然後買俾我會加100000分

藉口居多，唔敢話全部，不過大多數金牛對自己真正在乎d人大方到一個極點，平時可以好孤寒，不過對自己戀人可以為你破費到你為佢肉赤d錢

其實我唔介意出錢，
但每一餐AA真係好肉酸.
寧願佢請一餐，我請一餐

但其實，拍拖拍到咁為乜？

摩羯大男人
一定要出錢，同金牛男完全相反

講到尾 佢只係唔太鍾意你 唔肯為你付出錢

男人孤寒真係唔得 浪費青春
但我識既摩羯又未去到一定要出錢，只係唔介意俾晒

好壞都過左去啦，最緊要係岩你自己同你夾度.

根本佢最愛佢自己
難怪佢又靚仔、又有身材.
一直無女朋友一定有原因

同前任好唔夾
同現任都ok冇咩大問題但好悶

發揮緊處女座技能：瘋狂挑剔
（其實純粹發洩下）

但點解處女會同金牛夾

同金牛女夾
但鄙視金牛男

對牛仔印象都係狗公多

深夜有冇人係到

有

瞓咗添

同獅子男分咗手；佢話唔夾

獅子好似最適合做朋友？

金牛谷啲人痴咗線

無人了

男朋友追我果陣又送手錶 又送evisu外套
一齊咗之後第一個月送埋iPhone 11 pro

係咪真愛嘅表現

識咗個金牛女一個月多，出咗幾次街，我覺得大家都夾嘅，只係佢唔係主動whatsapp我講嘢，好多時我要拋啲話題，咁佢承接落去或者問其他問題咁去傾，令到我會覺得佢係咪未ok 我呢？ 我唔係好知下一步點做

利申：水瓶男

直頭係 金牛愛上一個人會不停為佢洗錢
當佢唔愛你 會開始同你計較

要睇你哋對話點，如果hea覆就有心理準備抽身

金牛係較被動，除非好鍾意你先會主動搵你

金牛好慢熱㗎 同埋人又好懶
金牛女女會偏向人哋主動多過自己主動（我覺得）
但一齊之後會好痴身 可能痴到你驚

金牛座係咪通常都畀女呃

點解咁講

咁又唔會hea覆嘅。如果金牛女係咁被動，我都唔介意再主動啲，只係怕嚇親人

我都覺佢係慢熱同好懶佢份人都幾理性同幽默

Yesyesyes 如果佢冇feel 應該連街都唔想同你出

金牛LM！

你好

如果唔愛我，會點樣開始計較？細數到連食飯錢都會問返？

可能會比下說話聽 吓又我比？冇錢啦
會成日提冇錢
又或者會上次乜乜乜都我比啦

好彩男朋友仔無計較
但忽冷忽熱可以點算

令到佢痴住你多過你痴佢

金牛女鍾意咩類型，摩羯男適唔適合佢

請教

如果下下順晒佢意 容易得到嘅嘢冇人會珍惜
正正因為有時得唔到先會想得到
你都試下對佢忽冷忽熱 但點忽就睇你哋點相處

我諗絕大部分人都係鍾意自己有feel嘅人
十二星座只為表面了解大家 實際睇返點相處啦

冇fd做得應該都好嬲下

真
雖然會因為啲小事就嬲
但好快就會冇事(大家都當冇事嘅情況

100%啱 不過好難大家都當無事
因為是但一邊一定會有事

#金牛座#的致命弱點：脾氣有點大，表面溫和到別人誤以為很好欺負，其實內心脾氣大的可怕 。性格矛盾分裂，自尊超強 。太現實了，認真，看問題太透 。孤獨，缺乏安全感，自閉，憂鬱 。愛太深，比較容易受傷，受傷就選擇逃避 。喜歡亂想，想太多，愛糾結，超倔強。

金牛座女生正眼都不瞧的男生--處女座
金牛座的女生會覺得處女座的男生實在太囉唆了，她們認為男生應該要有男子氣概，大方直爽，而處女座男生除了管自己的事外，還對別人進行挑剔，處理起事情來太追求完美，比金牛座女生還要不爽快，所以兩個人的個性實在是南轅北轍。

處女女真係厭三厭四, 每樣野都只係會挑唔好處出來講,
無論做咩都好似做錯野咁, 懷疑緊人生, 真係好SAD

覺得金牛都係2個都係挑剔嘅星座

可能自己都係唔知道

同埋想問下獅子係咪真係唔夾, 做朋友會開心D?

有時會不停指出人地唔好但都冇反省下自己係咪太小氣

都係講返 最緊要真係睇你哋點相處 人係生㗎 星座係死㗎
成日諗啲星座夾唔夾 倒不如更注重日常相處

啱既, 都係只供參考

可能唔關星座事

我之前想約金牛女食飯，咁佢話兩日都唔得閒，約咗人，但係話之後有放假就會約返我。咁依家佢都未約我，我應唔應該約返佢好呢？

我哋whatsapp傾偈無乜問題，中間都有傾電話，傾咗好耐

Btw我呀媽獅子 成日嘈
有個好朋友又係獅子 都真係只係好朋友
你加油呀～希望你出pool

如果好想見佢不如踏出一步問下佢？
唔會覺得你chur嘅 可能佢只係唔記得咗同你講咗依樣野

唔該晒人同人都係睇大家點相處, 同埋鬧交都唔係咩壞事, 好過收埋唔講
我本身都唔太信呢D野, 冇工開無聊睇下又幾似, 所以先問下

我自己係金牛，男朋友係獅子座

我個人認為 世界上嘅人係冇可能用12星座區分 因為人類咁複雜
不過我覺得所有星座特質都只係可以令你好表面咁去初步認識下佢 因為其實人係生嘅 如果唔似個個星座嘅人咁點算
當然 樣樣野都一定有佢嘅根據 複雜啲啲人會睇埋星盤個啲 我就唔識依啲啦
最緊要最緊要 睇下個星座最憎啲乜/易嬲啲乜 起碼可唔初步唔洗得罪佢先

咁點知自己chur 唔chur? 我糾結緊呢個位去唔去馬

其實你係唔係日日都有同佢吹水？如果係嘅話咪輕輕問一下
你日日都問一次幾時食咪chur 事不過三 講咩都唔好過3次 會唔會幫到你？

我會建議你sd 某一啲餐廳俾佢，話幾特別幾得意咁
咁樣唔會太chur

同金牛嗌交點算 佢好撚硬頸

不停認低威再比佢冷靜下 落咗啖氣等佢搵你/你搵佢
唔好同佢講道理

冷戰中添

嘈乜嘢

On 9野 唔中意俾人話佢

我都唔鍾意你快啲認低威 過咗一日好搵下人啦

以後唔會同金牛拍拖
不停話自己會改壞習慣，比N次機會佢
佢都係唔改，成功逼走我
.
佢送好多野比我，手機呀頸鏈
但無論送幾多野，我心入面啲刺都拎唔走

佢做咗啲咩衰嘢？

巴打好勤力推post

廢青嘛 見其他星座post好熱鬧咁

C fu我都係金牛佬

金牛

點睇金牛女同白羊男

唔錯

我唔太識同白羊相處

其實9成嘅人都係啦除咗m底有邊個鍾意俾人鬧

仲唔係死毒撚！

當初被白羊男話煩所以分手 點知過咗排佢揾返我話 發覺得我咁關心佢 但我已死心不了不了
咁愛自由就唔好後悔返轉頭啦

啱堅m唔理啦

俾啲尊重

我都唔明 魔羯男成個石頭咁

個人黎講唔太覺 仲有d驚處女

我都死毒撚

毒撚冇嘢唔好

我都係

到死個日都仲毒緊

諗起都覺得橙

不如圍爐

好呀清

你今日毒咗未

毒緊啦

本身就毒 肺炎仲毒

我係金牛男 之前試過同處女女兩年 好夾 又好sweet

想聽故

巨蟹夾唔夾

都ok嘅 但要忍受佢啲內心小劇場

做下運動無咁頹

金牛座係唔係好鐘意忽冷忽熱男友而加好冷淡

係
咁講你係咪會開心啲

唔知點解笑咗

手頭上有3個 全部bad end 仲想唔想聽?

大家心有靈犀 知道互相大家諗緊d乜嘢

呢過真 試過連心入面果句未講出嚟都知
都唔明點解咁勁

一樣咁麻煩

天意

有幾？

係

咩內心小劇場，我男朋友係巨蟹

姐係係激嬲佢之後佢成個女人係到ff佢係咪唔愛我個啲

但最後因咩事分手呀？

Long D

琴日做完 yoga 痛到

樓主都覺得同巨蟹ok？

我係金牛女，同巨蟹一齊五年啦

金牛女表示
原來金牛女同金牛男係感情方面好唔同
金牛男真係死性不改 死不低頭的...

如果一pair金牛男女一齊會點

金牛男無想像中咁老實同專一 始終係男人
金牛女真係一愛上就一心一意
相處舒服嘅 但大家都硬頸 唔會認錯
同埋大家都唔願意講心底嗰句
成日覺得總有日會互爆分手收場

睇人姐 如果係男嘅角度講 我係金牛男 如果愛一個又唔會愛第二個 除非對方踩到分手底線

我唔係指會愛第二個 但係唔係好識避忌
我都唔識點講

我明呀！係咪例如 係你面前𥄫女 flirt女

不過都係睇人

如果約金牛女出街，佢因為有事唔得，係真係有事，咁應該隔幾耐再約佢好

不如問返佢幾時得閒 等佢答完你再約？

金牛女 同 天秤男呢

係呀 𥄫女 𥄫得好過份下
但佢唔認...
講過好多次都唔改
我眼裡面真係淨係得佢

鍾意過兩個天秤男
但兩個都係同時同其他女仔曖昧既人...
如果想同金牛女一齊
真係要一心一意
金牛女好專情...

天秤男超口賤

好似麻麻地準
話就話容忍唔到背叛自己嘅人
但係對住背叛自己嘅人又好易心軟

睇人嘅啫
我以前得米都識得自動斷晒女仔fd，驚佢冇安全感

咁又仆街左d

就係咁撚矛盾 未hurt到咁狠心姐

想追個金牛男 可以點做好？
利申：魔羯女

如果對方對你冇好感只會有反效果，例如突然好冷淡、覆得好慢、燥底

多謝

同佢傾多d計

主動聊佢
但要同其他男仔保持距離
要令佢有安全感，覺得自己對你黎講係特別嘅

金牛男係咪成日都唔覆機..
同埋例如如果佢話對玩音樂既無興趣 係咪姐係無機會啦？

噉少資料好難講㗎喎真係當呢度嘅人識睇水晶球咩

佢唔係完全唔覆機既 有時會覆幾句 有時淨係覆個sticker就算咁
佢話對玩音樂既無興趣 係咪就唔會同玩音樂既一齊？

sticker嘅就話唔埋嘅
至於音樂就，即係你唔使諗住用呢樣嘢吸引佢囉
有冇其他共同興趣？

但問題係佢都係玩音樂咁共同興趣多數都係音樂

係咪無機會啦

展示下你其他方面嘅魅力

可以培養下另一樣共同興趣嘅 除咗音樂冇啦咩

想啊 我自己都有一個魔羯男bad end
而家嗰個又係摩羯
所以想聽多啲

話說我tg又壞咗 加人會慢少少

姐係唔算吸引
就算共同興趣一樣都未必有用
佢鐘意你食鼻屎佢見到你食已經會吸引到佢唔理你其他野
SHOW多幾面出黎比佢認識下你

和12星座戀愛的相處之道：

【巨蟹，天蠍，雙魚】
和水象在一起時，一定要撇清那些不清不楚的異性關係，在一起時無論是異性同事還是同學都應該保持距離，最基礎，也是最重要的。

【白羊，獅子，射手】
火象的愛是很熱烈的，但這不代表他們就屈服於特別緊張的戀愛關係，和火象相處一定不要管的太多、盯的太緊，越是牢牢抓住不放，火象就會越想離開。

【雙子，天秤，水瓶】
和風象在一起，理解大過於喜歡或者愛，風象願意瘋，你就一起瘋，風象願意傻，你就一起傻，在風象眼裡能被另一半理解，人生已經足矣。

【金牛，處女，摩羯】
和土象在一起，無論何時都不要太得意忘形，時刻保持自己的形象，對對方有禮貌，不過多冒犯，這才是和土象的戀愛相處之道。

我係處女女男朋友係金牛男
同佢興趣完全唔同好多野都好相反
不過話題都算多
但又會意外地好夾 價值觀好似
相處得好舒服

我係魔羯女配金牛男
成日覺得男朋友唔夠愛我
感覺金牛唔中意表達自己，成日都收收埋埋咁，平時好似又冇乜表情咁，好難明

金牛死症，鍾意用行動多於言語表達愛意，成日俾人話無情趣

金牛仔留個名
想入gp

填form

入tg gp嘅有新link
潛水比人踢咗嘅又想再入唔介意你再填過

金牛座既四眼仔係好野黎嫁

看得自己這麼高

金牛座要學懂欣賞自己

會比人話 毒撚咁有自信

毒撚冇自信冇得救

點睇金牛女同雙魚男
同埋想知金牛女fd zone同對有好感/意思嘅人有乜分別

毒撚係冇得救

有好感/意思會成日覆msg
Fd zone姐係fd啦 得閒先覆啦/睇完咪算

唔知金牛女想點～

約佢禮拜日出街，咁佢話因為星期六工作可能會夜，咁睇下禮拜日狀態點先出唔出。

咁呢排whatsapp都唔錯，不過琴晚都講得好地地，最尾佢今朝用一個emoji end我琴晚瞓前個話題。我就唔知點好

佢有keep覆嘅，佢又真係逐個message reply有時傾傾下啲message就好長
不過唔易約唔知點呀，而家咁又偏向冇咩事唔多想出街

I know that feel bro 一直有傾但試過斷咗幾日又有啲冷淡，而家又好似冇乜嘢，唔知係咪已經fd zone咗

開新話題

唔知呀唔想被fd zone

開咩好～

我唔知你哋有咩話題㗎喎

又係我自推

金牛座鐘意咩類型女仔

基本上我諗 可以融化到佢毒嘅人

我自己鍾意親嘅都係比較開朗同可愛（性格上）嘅女仔，樣好普通

鍾意左個金牛仔 但自己係勁被動嘅女仔
大家都唔主動係咪冇機會架啦？

主動試下對方有無心先
有心既佢唔會拒絕先，同樣地知你行一步佢都會行多步，咁你見佢行多步你又可以行多步。但當然以金牛性格比盡做兩次都無反應，我諗你自己都會知自己唔想再咁委屈求存加油，其實牛仔比牛女更易勾

收到！

完全唔覺同處女夾
同處女座會傾到計做到好朋友

同意

谷仲收唔收人？

收

處女座

填左表一日都未有覆
係咪miss左

金牛肯洗錢係你到，一定係好重視你
脾氣，底線好低，但touch 到就 gg

金牛唔認衰
氹佢啦

牛女同處女仔都好夾，相處舒服

唔隨便

填多次？係咪私隱谷同台個到set咗唔比任何人加呀
會直接pass唔得閒逐個逐個pm問係咪入

係超級正

一瞓醒多咗好多字聽朝睇

[member］

我覺得佢地等緊一個時機
一個冇人知幾時會出現既時機

佢地自找矛盾既

[/member]

Diu... Smae same ar

作為金牛女
大家覺得自己平時衰乜
成日搞到自己好辛苦

拋磚
脾氣極暴燥，小氣易嬲，但又唔 show比人睇，自己一個好嬲好嬲

唔係拍拖
但處女男對我太撚好
好到我中意佢

其實佢係咪中意我。。。
但之後佢 reject咗我但又 keep fd
最後因為反送中屌佢兩句 blk埋佢 就冇聯絡
太衝動

點睇金牛男獅子女

Yes, 忍你老母咩，咁辛苦自己jm9

上心就唔會

又話有gp

金牛真係咁孤辟咩 我仲認為得一個係咁

前題你唔驚得罪人

填form囉 但唔係即加

本身就毒撚星座

臭雞

I totally agree

一齊左，相處落都幾好，但見啲人好似唔睇好

點解

好多人都話呢兩個星座唔夾，但我試過同處女座拍過，覺得好麻煩

我正係覺得做朋友好夾

以我自己嚟計天蠍夾多啲
識三個天蠍同月同日生

金牛同獅子係最唔夾架

有無金牛硬係對天秤水瓶情有獨鐘
最多加埋自己既金牛,全部朋友黎黎去去都呢3個星座

聽講只係做朋友唔錯

畢左業先發覺得2個frd，一個由小學識到依家的有男朋友唔會成日出去，一個大學識左4年，畢左業就冇咩點約過出去
大學唔係冇識過人，係相處落價值觀真係好唔同就慢慢疏遠曬
之前返office pt同事年齡好大都識唔到朋友，依家成日覺得自己真係好毒

金牛男最近同左個天蠍女一齊
硬係覺得相處有啲怪

有冇人覺得摩蠍男好變態？

利申: 金牛女

有煩惱⋯

早前連續三星期約金牛女三次出嚟都唔成功，知佢點解唔得嘅，係真係理由嘅。咁我都決定慢慢嚟同埋呢個星期都唔再約佢住。

咁我係慢到可能半夜先嚟搵佢，咁佢都好快覆我，之不過，琴晚傾咗啲話題有啲正經同埋佢仲忙緊，咁最後個話題就完得唔好咁，至少我覺得。

咁今日我就成日都無搵佢，一嚟自己想放慢啲同埋想試試佢會唔會搵我。結果，佢無搵我

我下一步應該點做好呢

例如呢

試過一日可以打大概80次電話過嚟
block完都仲有133打

除咗開話題揾翻佢，仲可以做啲咩

Keep住揾佢金牛jj並不是一個主動的人 除非一齊咗/你哋曖昧緊

之前whatsapp都會特登講啲flirt嘅說話，咁佢都會淨覆一個笑而不語嘅stciker,係咪表示佢未受

係 應該心諗你做乜鳩

曖昧緊都唔主動呢

證明你覺得曖昧緊 其實佢都覺得依個曖昧不太重要

咁點先重要

入得group未 我填左好多次form

你擺低啦 好耐未清潛水人都冇加人

成日揾你咪覺得你重要 你咁都唔識咩 依個已經唔關星座事
一個人care唔care你都唔知咩

我異性緣唔差，但發覺自己唔識溝女成日都問人

異性緣唔差但冇女比人fd zone晒？？

不如我問下你，如果你中意條女約你一次你出唔出來？
答案：會
你出來係因為對條女本身就有意思
甘你宜家明唔明點解約3次都約唔度條女出來未！

其實之前都出過幾次架，係後尾呢段時間都約唔到🤮

Ex係金牛女可以入group傾傾？

可能頭3次觀察咁，睇你係咪真，你唯有keep住聯絡下，真係唔得時其實你自己都feel度少少。

有咩傾 不如係到分享下先

金牛女係咪好硬頸，寧願自己受傷都唔想伴侶受傷，中意收埋自己唔講自己野，金牛女係咪唔容易同一個人一齊？想挽回佢，但又覺得現家咁樣對大家都好！

100%yes 你講中晒啦

唉，都唔知邊個渣男hurt到我ex咁成熟，佢咁懂事，我會成日覺得好心痛！金牛女愛一個人係點？好想知

我覺得自己好 on9明知等多陣會升，但放咗蝕千幾

覆錯？

有幾唔夾？

唔通注定係挽回唔到？點唔夾？性格？

牛女係咪內心拒絕左都仲會覆msg

又話金牛座圍爐

投資係講紀律，冇紀律嘅人唔好投資，死硬

完全唔知你講咩

點解會有咁嘅心態

內心拒絕 出於禮貌性你揾佢 佢都要覆下你嘅 但多數hea/睇完咪算

呢個已經唔關星座事😵
睇佢覆你d msg 係咪hea 覆
冇興趣咪就hea覆 嗯 哦 哈
或者覆都廢事
睇佢係咪hea覆你

咁如果牛仔呢？

佢唔hea覆 間唔中都會秒回
佢從來都唔會覆嗯 哦 哈
但係好少開話題
我唔覆佢 佢都會特登錄音過黎
試過兩次都係咁

咁則係點？
神燈指點下我

其實覆下你msg真係唔代表啲咩
你哋關係喺點？內容又點？
就咁睇只可以話都係當你一個會傾開計嘅朋友囉

其實好想同大家講 覆msg依啲好難用星座角度去答你
因為一個人hea唔hea你 係睇你哋嘅關係同發展成點
唔係所有野都可以同星座掛勾掛

有回有應，呢d叫正常溝通，唔關星座事
如果你真係要牽扯到星座，我只能夠用你講
佢宜家冇拒絕你，依然同你有交流你就可以繼續keep 住
唔想FF就主動d，因為好多金牛都比較被動。
你好主動時，佢完全冇反應or hea 回就代表咁只是朋友。

I know that feel bro
傾又好好地地有時都flirt下，但約就好似變咗另一個世界

只能話不善言辭，唔代表d咩

一開始都我主動
我都好直接同佢講我對佢有好感
佢冇回應 只係比左個怕醜sticker我

佢話成日收唔到notice 以為我走左去
之後主動轉埋用wtsapp msg
佢激嬲我 我話唔理佢 佢會怕 叫我唔好唔理佢

但係大家對話愈黎愈少

已經好明顯對你有feel 窩
如果你真心中意人你就咪係呢度呻
行多步好過你係度FF錯過左
撲街金牛係咁被動，甘你主動行咯
唔好再問啦，問完你唔做你都係冇結果
等你個結果😎

真心？可能係我對佢放大左
諗得太負面....

而家同佢冇話題咁
因為我覺得佢hea左我就冇話題講

巴打咁講 我試下啦
之前提出話約佢佢話要忙功課
睇下下個禮拜忙完約唔約得成啦

仲等下個星期，起碼呢個星期要去撩下佢先啦
等等下可能就gg，唔做唔知，快刀亂馬斬左隻牛佢啦
你都已經唸到咁負，仲有得再負咩⋯⋯

我有時覺得識左一個月見左一次就出擊好似快左d
所以諗住等佢得閒提出先約...
佢唔提出我就算架啦
不過聽完你咁講
我盡力一舖啦

希望你成功

最近都識左個金牛男 前排差唔多日日whatsapp 間唔中都有出街睇戲食飯 身邊個個friend都覺得應該係有意思 仲要真係都出得密密地個啲 （因為佢其實都淨係同我先會咁）
點知最近因為有個誤會 所以講講下都算半攤牌個陣 發現佢到而家都只係當我係關於好啲既朋友 究竟我係咪比人friendzone左？ 定佢淨係想收我做兵？
PS 天秤絲

有冇曖昧過 冇嘅話可能一直以嚟你諗多咗
少見金牛收兵 佢係咪player先 個個星座都有仆街

而家比佢搞到我都分唔到個啲係咪曖昧 平時出黎會請我食野 有特別節日都會出黎又有送下野咁 但言語上就唔算好多...... 不過我自己性格係心急既 所以可能覺得金牛好慢 有時唔知佢想點

肯定係有意思 但金牛座絕大部分係一個扣分制嘅人
姐係佢對你有100分 但佢可以因為一啲佢覺得接受唔到嘅事而一野扣晒你個100分 變為0 仲要係唔會有加分制
咁有機會你哋因為依次誤會令佢對你扣晒分 所以就順手心硬埋當你好朋友
依家得返 你做好多事令佢原諒你/對你有返興趣
又或者
佢對你死心 fd zone了
咁要取決於佢有幾鍾意你同你做咗啲咩啦

真心講,全中！利申本人係金牛座

上網copy~

獅子，金牛，天秤都是吃軟不吃硬，極其不願意妥協！你要是順著他商量怎麼都行，你要是非得逆流而上還攪和的沒完沒了，那他們可能就會冷冷的告訴你，說

我們真的不合適，就這樣吧

唉 咁所以其實係咪應該要主動搵番佢 （冷戰左幾日）？

Yes

唔怪得之唔夾！中左其中一個星座

金牛好有耐性，冷戰絕對唔會認輸
再唔搵可能就變人生過客

屌

屌你入嚟拋下貨諗住有人傾下計 小圈子 noted with thanks.

佢無炒股票唔明都唔出奇

Noted with thanaks

我以為金牛慢 要多啲時間諗清楚所以先忍手同諗住比多啲耐性去等 但又好驚好似無比空間佢搞到佢反感

心諗jm9以為有啲咩感情野關錢銀事 不過事鬼但啦 有人應佢咪應依個post又真係唔係正係吹感情野嘅

冷戰緊比咩耐性 金牛冷戰世界第一 佢絕對唔會揾返你㗎喎 星座特質要多方面睇晒總結嘅

我都以為係吹感情嘢多

上網copy

金牛，摩羯，處女：我喜歡一個人我就不說
水瓶，天秤，雙子：我喜歡一個人我就沒有表現 當做什麼都沒發生過，直到對方先跟我說，不然我就一直當做什麼都沒發生
所以這兩個星象在一起 就是死循環 嗷嗷死的那種 一個不說 一個不問

有好多嘢收埋喺細節
講唔出口但希望有人察覺

唔會，會好慳。。。
但大洗喺自己喜好上

你都幾清楚

Yup

金牛女同咩星座夾

處女?

我ex係白羊都咁樣做過
Ig blk完又開過個搵 又po我啲相

即係呢六個星座是旦兩個一齊就會咁？

白羊仔癲癲地

大概特性 但始終睇人 個個星座都有唔似嗰個星座嘅人

揾另一半唔好以星座去睇邊個夾 因為十二星座總有一個人可以同你夾等你去發掘邊個星座同你最夾

上網copy

愛上摩羯得瘋
愛上金牛特慘
愛上處女絕望
總結：愛人需謹慎，小心土象

識過d 金牛座嘅網友，次次都約唔出黎，但點都會keep 住覆我，有個已經傾左差唔多兩年幾
但其實識左咁耐只係純粹當係fd 咁想見下。
仲有另一個，就想試下發展，一約佢又會應承，但當我再comfirm d 時間地點就會唔覆我。其實既然無心就唔好應承la
利申：魔羯座

因為同你傾冇問題 但就係唔想出嚟見你
姐係傾極都同你唔叫熟到佢想出嚟見你
牛牛更主重心靈發展 緣份到了 自然會見

金牛 here

Hi

Hi ;)

因為我做野忙，我係想專心做野果d 人黎，所以日頭我係隔勁耐先覆到幾句。而夜晚有時又會約fd
所以我覺得咁不如出黎見一見直接咁溝通唔會更加好咩，唔岩咪下次唔好出黎，又唔會無左忽肉嘅

啱呀 所以對方咪覺得同你傾唔到出嚟要見囉
只不過我見你最後個句有啲怨言咁
金牛本身就毒撚星座 你咁樣傾法難啲同到金牛座發展到仲要網上識

咁係吖嘛，既然傾唔到想出黎見，咁就唔好應承la
都係同樣土象毒撚星座，但做人都要有始有終有交帶架嘛

有冇諗過人哋只係當你得閒飲茶 反正都未confirm 唔算應承 識分清楚啲客氣說話更好

同佢一日冇text 最後msg係我搵佢
夜晚佢keep住我on佢on 我off佢off
之後佢搵我話佢唔記得咗覆
跟住大家由搵拖拍到佢既感情生活再到哲學
傾左4個幾鐘
講到佢心諗咩
大家既睇法唔同 但係我算對佢了解深左

咁樣發展係好定唔好？

好 又講多次 牛牛更注重心靈交流

Copy~

《如何哄好金牛座》

金牛一般都是不會生氣的，真生氣了的樣子也很明顯就是板著臉一句話不說。
這個時候的他就像在憋大招一樣，你要做的就是用各樣的辦法逼他開口說話或是笑，大招打斷了就沒事了

可以發展到phase 2嘅都唔多

5個都唔知有冇

諗起以前ex見我谷緊氣會問去邊度食嘢，跟住就好唔爭氣咁俾佢滅咗度火

成日都係咁一笑就破功

安靜聆聽我真係冇 好冇耐性

朋友講心事都冇？

金牛座小氣
除左封鎖所有野外
其實真係唔錯

已學識唔block人

你大量

有 好朋友有幾個 但佢地多數都係要人屌醒果D 我會好快屌鳩佢地 唔會好有耐性咁同佢講好多大道理安慰佢

自己金牛

前個排一直同水瓶傾左兩年，日日傾，晚晚傾。返工見，返學見啱啱二月尾，有一夜晚同我講佢有男朋友，我即刻自己收自己皮。然後由二月尾到依家成日無所事事，做任何野做冇乜方向

好撚痛苦

有無行多幾步先？可能人地當你係兄弟

不如講下你兩個嘅性格黎聽下

無啦，然後即晚再表多次白其實之前讀書嗰陣已經表左，但係佢無比反應。依家仲要係同一間公司返工

盡可能保持距離
其實個女仔會感受到你唔開心

乜唔開心唔係正常咩

對住個女仔仲要扮無野
咁就唔好諗咁多
專心工作
同佢爭上位

我已經係佢嘅啊head
但係每日都要扮早收工
因為唔想睇到佢男朋友接佢放工

咁就更加要有阿head的威嚴
不要哭於佢面前
勞役下佢

但係我每日都係度諗自己錯乜
可能衰冇車，冇事業

咁對方無感覺就逼唔到佢
可能佢只想收兵想有人對佢好
所以你無衰
你值得更好

你地係同年同月同日？
其實星座唔淨係睇太陽星座 要開埋星盤睇
當然成長環境對一個人性格都有好大影響

不過算啦，自從佢走左
個人操到大隻左，瘦左
有自己嘅事業
但係忙完一靜落嚟都係諗起佢

金牛撚有心事都唔知點算

好想摺埋自己....

講

反正點做都係錯

講嚟聽下

我講咩都俾FD話chur/令人誤會
愈想做好啲愈錯得多

學識唔好對人咁上心 好過啲

我都想⋯
我對朋友都會上心
但對住佢真係自己都覺得上心得過份

喔～對仔仔太上心 一齊咗定未一齊？

未未一齊都足夠嚇走人
更何況人哋無意思掛

未一齊就咁上心 咪姐係成個人已經送咗出去
咁上心做咩

講起上嚟有啲痴線
不過我幾享受鍾意一個人到為佢沉淪嘅感覺
但永遠唔識追唔識表達
如果可以留意到就好⋯

話時話
你今日咁得閒？

你點知我今日得閒

我明依種感覺呀 但我唔係個個都有依種感覺 正係初戀有

好難得你覆咁密

我諗我都係得兩個人有
不過都係無結果

以為自己留左言 而架情況同你一樣佢一週年禮物比錢我自己去買

我都係 自己去買完禮物佢過數俾返我 cls
佢地真係好現實 完全無浪漫個條筋
咩都唔想諗多步 可以用錢解決就算 連感情都係咁

金牛毒撚可以入group 嗎？

金牛水砰

有無一樣？都係無點鬧交

有次行到去門口 都唔肯入去買 叫我自己去買心諗 吓 做多少少都唔得 起碼係你自己親手買 我都開心啲

佢地係唔會明白 親手買俾你 同叫你自己去買既分別

係個日問翻 點解佢唔肯入去買 佢答我:有乜分別
金牛同摩羯其實冇大家想像中咁配

點解唔得

我好懷疑記唔記得生日同買禮物好睇人
我best fd都係摩羯
但有幾次佢記得我生日我反而唔記得
而每次啲禮物都ok有心意

冇乜聽過依個組合 分享下你哋個故事呀

睇人其一 同埋可能友情同愛情都會產生唔同情況

咁又係

話說我問個金牛女鐘意咩類型嘅男仔，佢話智慧型，咁問佢我係咪，佢話唔夠佢有智慧。
咁我就唔覺嘅，至少我覺得我哋平起平坐，但係係一個需要正視嘅問題。不過都幾撠手，要去證明自己係有智慧比佢睇大家有冇經驗分享

姐係你識嘅嘢要多過佢 佢問你嘢你最好9成都識 咁佢就會覺得你係勁過佢 但唔好佢識嘅野你唔識 唔識記得9秒9上網search

有冇睇隔離post屌天秤屌到開(2)
兩個星座都懶 唔鍾意起衝突 又容易將自己諗法收埋 冇乜鬧交正常

想知 咩事？

佢句「唔夠我有智慧」係講笑寸下你？
如果feel到一個人好蠢我會連朋友都唔想做 直接唔理佢
金牛女平日已經會係細微位觀察緊你
從談吐處事睇緊你個人醒唔醒目 諗野夠唔夠深層次 所以冇野好證明 都格硬扮唔到 做返自己好過
感覺你係一個幾認真既人？

冇野 純粹一班人圍爐呻點樣比天秤撚化

我唔識分佢係咪講笑佢係一個好認真嘅人，都會講下笑，咁我自己都係。可惜，佢無問返我鐘意咩類型嘅女仔

唔認真下點覆依個post啲問題呀 個個人上嚟問野都鳩hea佢咩
好多時講笑其實都帶真實成分 姐係佢認真覺得你唔夠聰明
做自己冇問題 但一直keep住自己低就好有問題 點解唔順手提升下自己

天秤把口好毒

第3次擺form link
歡迎想入可以入
潛水被踢歡迎再入
無限歡迎入完再入

同金牛ex分手咗一年 但佢琴晚飲醉咗無啦啦打比我
點解(佢而家有女朋友)

Fuck boy上身無聊懶係諗起ex 唔好諗太多

有啲嘢分手嗰刻無講清楚？

太多嘢無講清楚，因為佢一分手就同咗我個best frd一齊 ，我太憎佢
啱啱分手嗰半年明明有女朋友都會係咁post啲同我相關既野，好似特登post比我睇咁，我以為自己諗多咗啦。
點知就無啦啦飲醉咗打咗四五次電話比我ps我無聽到

直頭係fuck boy做嘅野 唔好理佢啦

如果係我可能會聽
就算明知以後無可能都想知點解佢當時要咁做
點解要咁HURT 自己...
不過如果你覺得過咗去無謂深究就算啦

“A mistake is to commit a misunderstanding.” — Bob Dylan

Copy~~

《金牛座的婚戀觀》

拿不起放不下的金牛，裝死就是他最後的逞強。
想要好好跟金牛在一起，就得學會看破他偽裝的堅強。

看破之餘亦都要識應對

其實唔係好識,每次同佢講野都好似要證實咁

女女鐘意驚喜定平凡/重複？

睇人

有無水瓶女金牛男

你地夾唔夾到？

神奇地夾到

魔羯女想追金牛男要點做

冇故仔好難知你哋發展到去邊

當誤會一直累積落去
無論係咩都返唔到轉頭

前幾日個ex搵我吹水 仲要傾電話傾咗幾個鐘 我好開心

無咩特別 都係朋友咁間唔中傾幾句佢就無覆

唔熟？唔熟第一步熟咗再講追 但點熟就睇返你哋相處

逝去的感情

佢叫我快啲搵返個女朋友 但係我又feel到我地兩個有啲曖昧 係我get錯定點

傾個電話就曖昧？咁痴線？

唔係囉 之前已經傾咗一段時間 我無咁痴線

叫你揾女朋友 同得閒飲茶依啲客氣說話唔係好平常㗎咩

咪係 但係佢咩都同我講 唔開心就搵我放負 可能我只係佢好fd嘅fd嚟

你係牛定佢係牛

我係牛 佢天秤

你想一齊返再試下囉 但如果寶係夾到當初又點會去到分手地步

唔出奇
有時想做返好朋友都唔出奇
順其自然啦逼唔嚟

總有啲關一時間過唔到
如果對方真係咁重要
真係再有機會嘅
咪試下再一齊努力面對啦

啱嘅 希望我地仲有緣一齊喇 無緣嘅就做佢嘅好朋友

祝福你哋
做返情人就最好
做唔返嘅有多個了解自己嘅朋友都無蝕
樂觀啲加油

多數一齊返 嘈交個陣都會不停翻舊帳 你以為都係點點點㗎
不過總有例外嘅

以前*

係㗎我都覺一定會翻好多舊帳
不過我覺得係好事
最好有幾多翻幾多
唔翻嘅唔知中間有幾多衝突出現又無處理
唔知有咩之後要改善
唔知有幾多誤會兩個人無講出口
既然決定要再一齊
就一定要解決曬呢啲
如果唔係之後都會再散

咁其實你鍾意佢啲乜撚嘢
講到佢世紀垃圾咁

留名學野

金牛女lm

Copy

金牛說算了，有這麼幾層意思

1 我很累，不要吵架，我們可以冷戰，但不要吵架，OK？
2 說了你也不懂，我懶得解釋，別理我，我要獨自美麗
3 分手吧，分手！！！！！
4 不愛了也不恨了，我不在乎了

上網睇完牛牛4月總結

4月對金牛嚟講 係依2年最有望暴富嘅時期
以前揾唔到錢係因為未揾到方向
4月金牛野心可以大啲
想做嘅野就去做 試下一啲新野
好多人會因為你嘅賺錢慾 而對你有信心 主動為你提供資源同埋機會
只要捉住咗今個月嘅發財機會 工作財富地位嘅運勢就會上升
今次想教識大家 選擇比努力更重要
祝大家四月發財愉快

無論咩星座都好似離唔開呢啲解釋

屌 呢個時勢想轉工都難
六合彩又收咗皮

星座嘅嘢本身就係咁㗎啦 又唔係8字

留左tg 快啲加我啦

清埋潛水人先啦

尋晚已填form想入group圍爐

琴晚應該最快都下星期加

唔知你點呢

做咩

掛住佢

絕咗交？

利申：借acc的絲

問下大家，要金牛男由曖昧到肯確認關係中間需要點做
明明date好開心，佢又要我主動錫佢塊面
又成日flirt我，但係唔肯直接確認關係係想點

無
但嗰種連繫好脆弱
我有一刻以為會無聲無息地斷聯
又連接返
但點都好
好想見佢

下次叫佢主動錫你

咁佢真係錫即係點

咪一齊囉

笑死我

係咪我問題

有無人識水瓶座朋友呀.... 唉好撚煩呀呢排

已留tg~

遇著個巨蟹男player
對我好溫柔好體貼又會煮飯比我食，出街會拖手，日日msg，我都幾沉佢
以為有機會正式一齊，我刻意比晒signal，但佢都冇反應
最後佢話佢約緊第二個
原來我一直都係做緊佢既sp而我唔知
太傻太天真，而家好傷

呢個巨蟹仲難捉摸過個射手ex
p.s 金牛女

Sp唔帶眼識人

player磁石
都係諗住各取所需，都唔係d咩正經地方識巨蟹男，心入面都有準備，我同ex分手前一陣識左佢又會出街唔比個ex知，但心入面都係抱住識多個friend，點知巨蟹男就拖左我手但幾秒後就鬆左手，去到我同個ex分手就搵呢個巨蟹男做住水泡先，點知最後我先係被玩個個
我對佢應該唔係中意既感覺，純粹覺得有挑戰性、想佔有佢

重申：金牛女（已壞）

明嘅明嘅 以為自己同人玩緊點知上咗心姐

同牛仔拍拖拍得好地地，突然有一日話好攰，暫時唔想理感情嘢，叫我比啲時間佢。wts佢會覆一兩句，但唔會主動搵我，我應該繼續等定放生佢，同埋如果我揾佢會唔會覺得我煩

如果係渣男我覺得唔關星座事

不過想講巨蟹係濫情
覺得佢地用濫情黎包裝成暖男形象
但又唔想負責任
又口花花

所以巨蟹座好撚垃圾
暫時未聽過巨蟹有正評

好啱 佢地真係好識利用自己d優點e.g 顧家、溫柔、caring
引完對方上吊就棄
到而家我都係覺得如果佢唔係player好大機會係個好好男朋友我仲要覺得自己改變到佢個下先天真

做得player點會係好男友
唔好諗佢啦

佢會唔會煩緊啲嘢
唔係金牛但覺得可以偶然關心佢一兩句先
等佢OK再問佢

Copy

1、我很慢熱，我很冷漠；
2、我很直接，討厭轉彎；
3、我的倔強是本性，偽裝是天生。堅硬的外殼下，是柔軟的心；
4、我喜歡自由的感覺，討厭囉嗦；
5、我心智很成熟，看事很透徹；
6、我很絕；
7、我對美食沒有抵抗力；
8、我性格多變，脾氣不好。
9、我用情很深，不愛我，別惹我。

作為一個金牛座，硬係覺得溝女好蝕底

所以你咪冇女

唔緊要啦，橫掂讀書打機煮野食仲開心過同女去街
不過唔識睇sign都有小小大鑊

三年前我都差不多係你第一句
第二句只係你未接觸夠女，唔好怕仆街去接觸多啲撩多啲都無問題

可能有日你就唔係咁講

咁你覺得去馬個條線係邊

直接去馬，呢個唔受又下個

與其等夠晒所有去馬signal，倒不如一直去馬等佢比reject signal

咁廿歲仔，讀醫療野讀到癲癲地，之前食過頂帽就單身到而家，係咁上下啦

寧缺勿濫，一個好嘅就得

狗公

好睇點先算狗公

我覺得咁就係姐係一撞到女就去緊 唔啱就下個

我傾啱就約食飯就覺得好casual

講緊你話去馬

咁應該係去馬啲意思都唔同

lamlulu1998 tg name!!

要tg id喎⋯

Copy

#金牛座#最大的不足就是：感情用事，動了情就會天真白痴囉嗦粘人相信人；有些保守，常常吃醋；死要面子；好冷戰；受了傷就會消失，即便站在你的面前，也會讓你冷得不行。所以，不要欺騙傷害她，因為金牛座是善良的沒心眼兒的人，做事堅定執著不虛假。願意為自己的夢想和所愛的人放棄一切

4月金牛lm
性格好似不斷係白羊金牛之間遊走

Btw想問下各位對於ex嘅相會點處理

垃圾桶見/del晒

唔怕會掛住咩 雖然都有諗過咁做

掛住又點 分咗手就係分咗手 遲早要擺低898㗎啦

我ex係金牛 我天秤
真係好唔夾

分享下啦

事關佢大我六年
佢就會覺得自己人生經歷好多
日日就同我講經 講人生大道理

同埋金牛個人比較敏感 天秤係隨性d同埋太懶
所以好多事有d極少嘅事 金牛都會覺得我唔理佢 負略佢etc

同埋金牛勁鍾意收埋自己真正諗法 問佢唔開心啲咩點tum都唔講 真係會令人有少少無力

你分析得100%中 金牛垃圾星座嚟
除咗結婚叫做真係好老婆/好老公都冇咩用

都係嘅 唉 不過差唔多5年感情 都唔係咁易

早掉遲掉 都係掉 最後反正都唔會留

其實係

同你調轉

金牛男今個月運程係咪屎到貼地

唔係 似係你黑仔

全中cls...

金牛男係咪好花心
一開始以為毒毒哋好靜
識耐發現成日撩女

利申 識3個都係咁

對我嚟講 金牛男多偽毒狗公

仲要幾個都係撩完人
到人哋鐘意咗佢 佢又會唔理人
勁撚狗

不過都有金牛仔仔堅毒嘅

有個金牛fd係ok social 但真毒

今年都算係咁多年黎最黑

一路有follow 開金牛運程ig
見住呢兩個月日日都各種運濟 心累 幾影響當天心情

Tg set咗Private唔會加 講咗好多次啦又話清楚

月亮星座係金牛 姐係代表我內心係金牛既性格？

對呀
代表著一個人內在的潛意識

我特登去search 發現係天蠍
其實唔識睇

魔蠍先啱

水瓶想追金牛

追

月亮要知道出世時間先準

咁我要追下post了 上網睇話我性格係月亮多過太陽

知大家唔會自己搵
我就上網睇完懶人包一下
全部上網copy

太陽星座=它通常意味著一個整體的“自我”，是你的整個性格核心

上升星座=可以從上升星座中看出一個人在自我發現和展示的過程中，會有意識地去表現哪些特質 。它不僅代表了你認知世界的方式和世界將給予的回饋，還告訴你將如何經歷這個人生。（同太陽相反）

月亮星座=如果你不明確自己的出生時間，連月亮星座都是容易搞錯的。其實它代表著一個人內在的潛意識，你的情緒、感知、好惡的來源都是月亮星座賦予的

太陽是你，月亮是你的影子。如果把一個人比作房子，辣麼月亮是臥室、太陽是客廳，而上升星座則是大門。

如果你不要任何比喻，好吧，上升是穿著衣服的你，太陽是不穿衣服的你，月亮則是X光下的你。

絲我同你面臨一模一樣既野
佢又係大我好多
又係好自信（somehow 自大）

前兩日問我係咪唔鍾意佢，做咩咁冷淡
我：？？？
最後又要我氹佢，氹完佢又開心返

天秤一鍾意人就頭腦放鬆係唔好
但我都唔理解金牛點解無端端咁諗
而且會口是心非
諗緊一齊我係咪永遠下把位

利申：同金牛仔曖昧緊既天秤

金牛成撚日亂諗 要比200%關愛佢

好

咁我唔太清楚幾分出世

我都好易不安
俾完200％佢會唔會都俾返200％我

問佢對我既第一印象同宜家，佢話傻妹囉
我都覺我傻，喺咁中落去想試

會 金牛仔出名控制慾強到你會受唔住

唔傻唔勇敢點叫愛情

我想俾人控制

[/url]

突然唔想覆任何人

係咪金牛特色黎
牛仔引完我又成日冇覆我

想要200％關愛又唔想俾人控制，點算
feel到佢想控制我

難啲

又係我水瓶仔
我知金牛慢熱但唔知點入手
驚嚇走佢但又冇咩機會搵佢
淨係得學業有來往
又未熟到可以好自然咁約到佢出嚟
同埋又肺炎
但性格係我想要嘅人
幾得體成熟同大方
再等?

搵下啲無聊野講 傾開學業 扮下野突然睇到啲野又sd下比佢囉

其實你依家已經有咁嘅感覺
就知道根本行唔到落去
佢嗰啲要人氹嘅態度呢真係好令人頂唔順
個問題係氹你唔緊要你要受先得㗎

但你地太有禮貌 有好感冇好感都會覆
點分有冇好感

有好感會同你傾到心事層面
因為牛牛防戒心好重

係咪睇覆嘅時間同問

當然有好感不論咩星座都會覆得快啲

佢成日秒回 但應該關條友成日碌電話事
但我溝到一定要幫佢改咗呢個壞習慣

等我*

咁由有傾到唔再傾呢

到時你就話佢覆得慢

金牛仔鐘唔鍾意女仔痴身
我好痴身好嗲又驚俾好大壓力佢 嚇走人

金牛樓主未上水等下先

基本上牛仔牛女都好痴身
講咗十萬次
金牛仔就好似你睇古裝片啲老爺咁
又大男人 又要啲女人痴佢身

我依家就係咁, 想追番真係難過登天

依個真係好中 愈痴身愈錫你

金牛男天蠍女 點睇

從來星座都只供參考 實際睇大家相處

睇人夾唔夾 好過睇星座夾唔夾

佢最近好辛苦我氹都可以
但長期咁我可能好buy你「佢嗰啲要人氹嘅態度呢真係好令人頂唔順」
我又真係唔係咁受

有聽fd講話，金牛仔講野，你要諗下佢實際想講咩
唔好直接接收
呢點對天秤可能真係有d辛苦
見面都冇問題，但一係手機傾就硬係好似有d溝通障礙
我到而家都仲get緊佢脾氣

我都想聽
不如分享下你父母點相處

好撚溝啊大佬

咁你爸爸係咪有d大男人？會唔會鬧交？